# Laravel - Web Development Batch 31

Ini dibuat sebagai repository tugas-tugas selama mengikuti Sanbercode Kelas Laravel - Web Development (Batch 31).


## Donwload Repository
1. Buka **cmd** lalu ketikkan
2. Cloning repository : `git clone https://gitlab.com/bangiim/laravel-web-development-batch-31.git`
3. Masuk ke directory project : `cd laravel-web-development-batch-31`